依加開機無耐就死機

用緊6700k
琴晚走去沖涼就住佢會休眠
點知無 死左機 咁我直接關電掣算
頭先開咗入咗Windows 又死咗 我重開入BIOS 發現死90度 求解

cpu死風扇
或太耐冇換散熱膏

行一體水
今朝換左散熱膏
開機連mon都無咗訊號
係咪燒壞咗cpu了